有冇巴打有玩開銀器？(10)任何牌子都可以討論

各牌子羽毛比較圖

希望大家搵到自己鍾意嘅銀器

Goros
入手：去日本本店排隊抽籤

First Arrows (個人認為佢最有特色係弓/箭)
入手：

Horizon Blue (所有牌子中整鷹最靚)
入手：

鷲見太郎
入手：

Legend (唐草手鈪好正）
入手：

Chrome hearts
入手：香港兩間專門店

Lone ones
入手：

Peanuts Co
入手：

放條全新新版鷲見爪羽
有意請pm

大家邊到買銀圈？

放HB風切8cm
3cm銀鷹

Tg:Hshhhz

有冇巴打係哩半年成功去過菊地工作室

新手留名

fuck fake

收到風樓主好有錢

收點金輪
有意 tg: goupcc

巴打會唔會將唔同師父/牌子既銀器放埋一齊做頸鏈？

玩開就見想加隻hb鷹同風切羽

鷲

冇對大波波都係慳返啖氣好過

新post留名

新手睇岩hb 羽毛 最好方法係唔係直接香港代理訂？

LoneOnes 啲野攞上手個質感真係好正 點解冇咩人玩？

風切搵我

就咁鷲見舊版右向素羽+銀鏈+銀牌仔 好似有d單調

想問下呢一set想升級既話可以加d咩?加多條先金s？
定係單戴好d? 綁輪+鹿皮繩

瓜, 石

想問羽得單面既係咩牌子？

Hb

呢排睇緊BLUEHAWK
幾想出手,好似FB/IG 都可落訂

我有個 Sounds of Tear, 買左未戴過，有興趣嗎？

Tear Bell 我麻麻

邊個師父既風切羽？

棄鷲見坑=升級

決定做明星 搵菊地買鷹

幾銀左右？

舊版單戴其實都夠
要加就加一對細毛好d

Ok thx ching

TG @plasticking

我想HB鷹+吉田唐草圈，好似圖咁，不過下面個松石圏變做唐草圈，會唔會唔夾？

好似上大下細咁 唐草圈訂個時配多2條毛啦

昇日屋細鷹都30萬

你地會唔會唔同牌子一抽咁戴？諗緊菊地毛+吉田圏+HB鷹

吉田係咪即係吉原？

係 打錯

吉原有啲咁嘅嘢咩？

但個圈好似鎖死既
唔肯定你交2條菊地毛比佢 佢肯唔肯幫你合埋一齊

做明星就唔洗經台仔

岩岩開始玩先留意到條街好多人都玩

似松井喎

加多兩條毛仔係隔離會唔會好啲？

同時間都好多潮特
過多排你就明

佢應該想講類似姐
即係松井個松石圈換左吉原個唐草圈？

想問下菊地係香港邊度可以入手？

睇黎其實幾多巴打想入菊地
如果有代購就好

早排我放二條菊地就冇人show我。依家個個想要

潮特果d一望落去已經打個突

想要全新自己養掛
可能唔啱款

好想入先金呀 氧化左之後真係靚過素羽好多

通同遠睇，未識分

常

師兄分唔分到TK同goro’s?

手足好似入左坑無耐就想入先金 rich

愈睇愈想買
不過都要草陣錢先

認真
想入條金爪先金
隔離襯上金點金定金爪點金
三心二意咁
求意見

金爪？tk呀？

金爪嘅話一對會正啲

一對爪好睇好多
同埋宜家金爪羽一定係揀菊地
其他唔入流

雞腳

香港需要菊地健

菊地健需要大波妹

未必得，求心得

都唔知從何說起
建議睇返呢個po最頂嘅對比圖
羽毛其實都只係得毛型同紋路去睇
有抽象 有寫實 有潮特
望多啲就會分得出同埋知道邊款啱自己眼緣

goro’s靚 TK咁多

對

買到當然買goros ，各位第二點揀？

Kenkikuchi, Legend

講真如果可以既話菊地我會排第一
造工靚好多
但冇goros wingrock就冇菊地
菊地可以話係goros+wingrock既進化

師兄 你有無upgrade 抽毛

師兄識日文？夾錢拎代購😂

如果想買隻細鷹 駁長條鍊咁用(放係勾隔離)
本身50cm鍊 買3cm定係5cm鷹好d?

一定係3cm 5cm長到閪咁樣
除非你玩3/5cm起雙飛
如果唔係 一定3cm

3cm 同5cm都唔多夾
5cm太長

好似見過有巴打 直接兩邊各一隻3cm鷹

你岩

四五月想出手
我真係唔識日文
幫唔到手

有冇巴打可以代購菊地

搵代購係BetheL買又得唔得呢？

其實講緊已經唔係識唔識日文既問題，菊地本人已經唔憂做，問過BetheL果邊入荷已經冇咁密

入手菊地一係撞正BetheL返大貨買定番品，或者搵台仔重課，再唔係睇你約唔約到工作室再撞正心情靚

如果你係名人 kol就可以當我上面冇講過

想問下大家既細角幾多cm嫁？
50cm 好似好短咁

巴打有冇問到bethel下次入荷會係幾時

台仔賣定番品好似減左價

一直想買隻四目，但好貴

菊地既首選
我都係四目

如果台仔做到9算以下 我ok架

諗起隻鷹都要十幾萬

facebook 2nd hand

好少見人放2手四目

係囉 同埋見親都唔岩size

大家買銀圈係咪都係深水埗？

淘寶 深水埗夠做架喇

銀圈姐係C圈？

係 打算裝隻鷹用

push

菊地係咪係呢度買？

唔知仲送唔送國外

咁真係sad

有冇ching有CH Snatpack?係咪亞洲嚟講香港買最平？

Lm 學嘢

有冇師兄知HB多唔多現貨 見個個話等一年半載

久唔久會有現貨
貴d咁解

代理姑鳩寒唔肯科水買現貨返黎擺

不過幾好服務態度

好服務就唔駛等十個月
啲女係OK嘅 貨期又應該唔係佢地控制到
係佢地個老細西啫
人地台灣三個月起貨 有咩原因香港要十個月?

香港代理玩Goro’s 個套飢餓營銷，根本有貨賣，只係慢慢唧出黎

食懞左
而家唧到個個都唔想玩 想玩唔想等嘅都去哂台灣訂
做代理做到本地人去哂外地訂都算失敗

咁搵日上去睇下先

同埋想問下師兄你地啲鏈 係買果時佢幫你砌埋 定要係屋企自己砌 我扒文見好多師兄自己砌 會唔會好難

自己黎啦 唔會好難

唔多野半個鐘內搞掂
又要入珠又剩
又要睇砌得靚唔靚
都係不停試 自己中意就得

想買Hozho 毛 應該買氧化版定普通版好？

我覺得自己養好似開心d

同意
不過開頭閃令令果段時間好難捱

用過銀布抹菊地毛都相對難養黑

但同時有巴打話抹過再養會黑得靚d

分享一下，入坑一年， 愈買愈多， 戴唔曬都係咁訂野

第一個撞得幾靚 rich btw

細鷹做繩尾真係一流

師兄我都係帶藍染繩，不過單吊毛

鷲見黑得好似生銹 冇咩光澤咁

第一張真係濕哂

第一張用咩牌子既繩

巴打第5張綠黑果兩串手鍊邊度買？

一條lone ones, 另一條綠松石既係dear blossom DC活動個陣整既限定野

一年內買咁多 好癲

紫色點金

樂仔好似有條藍染繩加十字架

試下洗左佢重新養過？
我果條出幻彩幾好J喎

點先可以養到粒金出幻彩 除左焗佢

你有冇特別搞過d咩？定只係戴？

呢條點金上年5月排出，我無特別攪佢。反而其他更早買落嘅都出唔到紫色

淨係戴咋 戴左一年左右就出

呢條係咪經常戴？

幾好j
不過後面果一’達’咩黎

唔清楚你指邊個位置

反而最小戴，成日擺係枱面

原來係黃色果d
氧化後都會無晒

呢層唔清楚
不過呢啲野控制唔到，順其自然

我依條耐你一年 粒點金冇乜野 但後面自然紫哂我冇抺過任何野

咁多巴打玩羽毛 好似好小玩戒指同手鈪咁嘅
個人覺得羽毛好難襯 好似成身重點喺抽羽毛到咁

所以好睇個人，我有朋友幾個月已經可以戴到黑晒，啲金位變晒紫藍色，好誇張

我都覺得玩埋戒指同鈪正好多呀， 上面我share個度都勁多鈪戴唔曬

同埋手鈪戒指呢啲日常配搭容易襯呀嘛 斯文同casual look都仲可以勉強日日帶 羽毛我覺得真係比較難日日掛住喺條頸出街

我有一隻唐草鐲同一堆戒指

咁撚毒
我都有個朋友越戴越白

唐草鐲真心百搭 乜都襯到

我d毛同十字架好多時都係收喺衫入面 係咁岩襯既先會放外面

但呢排肥撚左好多 隻鐲就係唔岩戴

lm

細札D會成日戴，不過戴4條XL金銀潤場合唔多 ，太土豪

所以我全部set都係單吊

2條XL 加1-2m都幾好

大陸copycat

撚唔撚下佢？

你已經撚緊喇

大毛都算， 有d成串野金多過銀既堅土豪， 好似金爪點金配金爪先金，又整兩條金毛咁

佢地勁流汗？

no , 純粹體質問題

年紀大就會變得土豪

唔係一金就土豪既
襯到咪型 襯唔到咪士豪囉
樣貌 身形 氣場 衣著都有影響既
北三巴抽hb正野黎
玩鉓物最緊要自己開心姐

師兄講得好呀， 襯到既係型， 襯唔到咪土豪， 間唔中要著到好行土豪下又唔係咩壞事

想問下各位知唔知菊地鷹有幾多個size

LM

除左定番品 仲有345

明白
鷹定番品係咪bethel 上面既eagle 9, 11, 12?
仲有冇其他？

咁似講緊fb d大神

日撚日都post，佢唔厭我都睇到悶

鷲見D大金🦅

以前鷲見ok架
我都有佢對s先金s先銀
但L羽真係唔識欣賞
菊地正好多

其實佢抽野幾靚
係個人出事姐
不過比我會用紅珠唔用金銀管

講開s羽
有冇巴打有玩s羽
邊個職人出既s翼有夠啲花款
好似菊地咁 s羽都有上金先金金爪先鉑金
但菊地s羽個形我麻麻

我反而覺得L羽單戴好正 (不過其實都係個人偏好 無話邊個岩)

L SIZE 單帶又好 兩條又正

應該係1至14都有出
正常定番買到係9，11，12同14
3，4，5有錢去昇日都會買到

其實最肉酸個隻係金銀比例失衡
呢set用金做主體銀做點綴就好睇

問左台仔
佢咁講

預返十萬港紙先

新入坑應該點入手好?
目標係手環 羽毛
想問下ig: 呢間點睇
之前碌碌下見到 定係去實體鋪最好

你唔去佢舖頭點買

上dc鋪頭睇下先

食水深唔深

還好啦 咁人地都要做生意既

會然就正價

vip價真心抵

有fd會員價正

買夠幾錢一個印？好似差三個先做到會員

點計法？

呢條二千幾抵唔抵玩，幾靚

幾正

滿6千就做到

我join左dc vip咁多年，從來都唔知係幾多折
印象中vip價大約係yen價七五算
反正legend冇網上發售，要買一定係幫襯dc

exact7ly

台仔話

買隻假野好過

早幾個rinkan有隻中古eagle-3賣500000yen
刻左asterism，應該係堅
計落已經唔算貴

樂天之前仲有一隻中古eagle-2賣廿萬yen唔洗
但係冇鷹顏，唔肯定係流四定係早期作品
唔敢搏

又係K咩Lok果班？

請問Navajo 三角嘅手鐲邊到有得賣?

請問皮手繩，珠手鍊有咩推介？

CWB Hide&Seek 有 Mt

全銀應該Vip價$2500左右，但可以睇定啲先，我相信Fa唔會係首選

除左銀器，皮件都可以好毒

咁扣咁新淨？

個*

因為fa真係唔推薦買

慢慢睇多啲先，每個牌子都有好壞

個扣新換落去

你諗住直接買佢 定買類似
個價可以差好遠

類似都得 岩岩入門 預4-6000$左右 但乜都唔識 希望各位巴打唔好怪我新手黨

睇左幾耐銀器
建議逐個逐個brand 都睇下先囉
我都睇左半年 先入坑

最緊要唔好入錯坑

鷲見啦 FA d毛麻麻

菊地啦 鷲見d毛麻麻

菊地好難入手

Btw 鷲見舊版應該有得一戰

鷲見啲鏈輪勾係咪長期無貨

台仔

巴打 隻手鐲係邊個日牌 幾錢到 新手咩都唔識🙈

gothic/rock 銀器
除左chrome hearts lone ones
仲有咩牌子可考慮?

有菊地， 有legend, 價錢平既千幾， 貴既去到4千幾都有

日日legend鈪返工

好鬼靚
巴打幾錢入手？

羽毛嘅形態同制作方法都會有好大分別

入手難易度
價錢
二手品價錢及二手承接程度

新手…我追左呢個 post 個幾月，就買左呢堆野冇乜事唔好入嚟呢度

痴線 已經攻頂

咪係我由（5）開始睇……咁就奶野

先金+逆金cls

隻鈪幾錢

一訂已經成為VIP埋單 $8xxx

嘩原來咁撚貴
真係冇留意開legend個價位

好貴好痴線

最衰呢個 post....奶哂野

呢個鐲要8千幾？

知粒石唔平，但冇諗過咁貴

blue topaz本身唔貴...

呀係喎 照咁睇 巴打買個時8千幾係非VIP價？
係就差唔多了 VIP價好似88折 折完7.5算左右
非VIP價基本上8.5算以上

唔知legend用邊種，不過應該同松石一樣個價可以差距好大，隻鐲e個價粒石都應該佔3分1至一半

呢隻都18個￥...我估我隻都差唔得遠
佢唔係全正價嘅VIP俾我原價係$9xxx

金唐草好龍鳳鐲feel
銀好睇好多

去飲一流

我唔太熟blue topaz 但大概知深淺色都係分平貴嘅因素 深色啲會貴啲
但有時佢某啲item反而用淺色好睇啲
上次活動有啲一點物用啲石會深色啲
價錢方面其實咁細粒成本真係好低 但係以吉原今時今日嘅經驗同地位 鑲石手工錢收貴你都無可厚非
Black barts網上有隻差不多款(應該係平過巴打個隻)就9萬羊左右

黑左之後

巴打我有睇呀不過我訂嗰陣佢話我呢隻係最新款，係唔同啲喎………

呢樣真嘅 你個隻啲唐草係近期出 同埋好似圓圓地身？
張圖個隻係完全平嘅
買完就唔好諗喇 最緊要自己鍾意

係圓圓地身佢仲話吉生而家都係帶緊呢個款

Legend 其實等台灣代理85折果時咪近日本個價

姑碌做過8折添呀

巴打條珠鏈邊度買？幾錢呢？

唔使錢搶我個妹

硬食現貨

有無圖？

夜D補

我講緊妹妹喎

梗係

巴打咁快打爆機

要留名了

慢慢丁

笑死我

2種色一齊咁正

其實依種珠鏈有咩牌子揀
見過ch有 但好貴

Loneones都有出 又係貴到hihi

我問返我個妹....佢買左兩三嚿水咋喎

咁賢淑 相呢？

慳家 正

我諗依啲都係水晶咁
水晶我fd都有做 比起出面平好多

佢話係松石+黑曜石....佢話

先金逆金 鍊都現貨？
幾錢

20000先可以落樓
硬食呀

吳好提吳廣德

話時話 你hb 一個月洗左2-3皮
有無vip優惠

隻鈪係吉原喎....

成家都咁有錢

比盡你咪又係 20000-24000鬆啲
不過hb有無比vip你？
好想知

又唔好講…呢度大把師兄多好野過我啦

HB有VIP制架咩？

窮撚無
姐係我

又唔好咁講咩窮撚可能有好多人覺得我係傻撚添。
冇聽過話乜VIP，價就一定有講，係我預算左右。總之唔係淘寶貨

現貨價買逆金都冇VIP咁應該真係冇下話
唔通要黃浩然先有

不過ching條鍊係咪二手
咁快黑 問下

有無師兄介紹皮圈？

咩皮圈？goro’s?

淘寶平靚正

大家覺得legend毛正定係hb毛正d?
又得一想二添

一定係hb
Legend我會買唐草

我會揀legend

兩個都正
不過兩種唔同風格 無得比

真係得？想入

係啊

淘寶百幾蚊貨仔，磨哂皮邊令立立
皮味又香，好過買d唔知真定假既goros

屌 我呢隻上年9月尾排出
油又甩哂 又未養黑 柒到仆街

幾個月都未黑？

我隻FA原色, Take5兩舊幾， 買左幾日，唔貼住

係...啲皮邊仲白sai sai
啲fd個啲戴左一年以上戴到黑蚊蚊硬崛崛
自己戴唔知點解硬係無乜變化 係比9月深色左少少同硬左啲囉 但要養到黑蚊蚊應該仲有排
另外我戴銀又係戴唔黑 擺係度黑得快過戴係身
唔知好事定壞事

巴打著老西喎 跟貼

講呢啲 係香港老西=做狗制服
返工又少好多機會戴銀 除左少量戒指
有條皮手圈又少好多鈪可以戴
巴打呢條咩來頭？我都有啲興趣整條粗鏈戴 但普遍都好貴...

呀 自膠
見到個蓮花了 好撚貴

戴手鏈可以日日戴 羽毛頸鏈可能一個月先一兩次

所以先話淘寶野都有d唔差
我買果陣都係原色
但磨邊磨到好令好光滑，又上左油好油潤
戴左幾個月都keep住光滑有起毛毛

新買果陣係咁

但買個時本店叫唔好落嘢 話等佢吸人體嘅油就夠
所以由佢起毛毛算 遲早都會甩哂變黑蚊蚊
只係唔知要幾多年

我屌呀 買個時淺色到咁？
戴左幾耐變到而家咁黑？

依家hb先金逆金係單面定雙面？

上網睇左 原來睇size...

2個幾月喇，覺得沖涼濕水黑得好快
仲索到d沖涼液味，香噴噴

兩個幾月黑到咁 咁正
我買個時都係差唔多色 買個時有油 仲無咁多白毛添
而家反而多左毛毛 白過買個時

可能goro’s果隻比較raw掛
我e隻個底面本身都磨到滑哂冇毛毛好似面果層咁

戴住沖涼啲坑位耐咗會有白色粉

你已經算多機會戴
我home office日日只可以戴比自己睇

頂

日日戴到成身都係之後係屋企做野

Goodart 如果係官網訂會唔會平過香港代理

dress code 第一次買做vip係咪下次買先有折?

自我感覺良好

過左6k之後就會有折

呢間淘寶啲琉璃珠都唔錯基本野做得算係咁 但老翻羽毛睇落係潮特水準

紅珠銀珠，皮繩呀果d我都係淘寶搞掂
本身唔係d咩值錢同好原創design既野
唔想洗多餘錢係配件到

香港開鋪唔知做唔做得住

唔經唔覺由2007開始戴到而家

嘩 十幾年

笑 佢無實體店 純粹開個港幣計價嘅網

佢唔係黎緊開咩

唔知呀 有fd問佢 佢咁答

我個fd問佢覆等一會

堅定流？官網唔見香港網頁條link

佢個網連官網網址都錯喎

咁撚貴，真都唔買
買少少野夠其他brand玩到攻頂

咁大鑊

信者得救

個價玩開既都唔會買

有冇巴打想收legend 大點金羽 金牌？

第一次整鷹（7cm), 巴打們有咩意見？

圖

鷲見🦅？

HB

同求圖

比tg我？

比tg 我？

teethjim

銀心羽
有咁平架咩

放HB 風切8cm
Tg: Hshhhz

$6700唔算平了，$7000都夠入一對金心M

好唔好睇？ 第一次整冇咩信心。D珠顏色可以點執吓佢？

即刻買返條個先，169人仔

唔知係咪睇慣隻鷹下面一定係羽毛
唔識點評論

都幾有創新既... 唔差先囉
啲珠都mix到

銀鏈買咩好

乜鳩都好
淨係買個扣就得
直接去萬安行買銀鍊

輪同爪扣？

輪同扣 夠喇

收到

重要買兩粒銀圈

唔怪就得 衣著可以再配搭

想買穿得過角鏈既銀珠，請問萬安行有冇？

深水埗美藝華可能易啲搵

美藝華望過無 過銀鏈既珠上淘寶搵方便d

For 咩？隔住啲毛？

你個輪同扣要用銀圈扣住條銀鏈

呀睇錯左
原來要銀圈 即係C圈?
個D我淘寶 好似幾毫紙有一個

我睇錯以為銀珠😂😂

輪買咩好？

你條咩毛先？

係囉 毛同輪唔同牌子風格差太遠好un眼

岩呀，其實初初玩既話，毛勾輪都同牌子就ok
係玩多左牌子先會左砌右砌既姐

輪同勾咩牌子靚

單條素毛

準備入條菊地素毛

咁都係買番菊地既輪同勾嫁啦

無錯
可能未睇熟啲牌子唔覺
但睇到識分牌子個時會硬係覺得唔同牌子勾輪同毛擺埋會爭啲爭啲咁 有得揀都係用返同牌子好啲

聯合國之混合獸

放Horizon Blue風切全銀8cm單面
Tg: Hshhhz

有冇巴打放菊地四目size s/ 鷲見十字

跟收m size

放菊地上金右向 8成新 $4600
可換左向先金

有意留tg

放legend 大點金毛 金牌 全銀唐草輪
有意留tg

大點金係L定XL

L

有無巴打知ssp或者其他地方邊到有得賣鹿皮繩
同埋玻璃珠香港係咪真係無得賣

有兩條樂天買嘅紅珠淨低，$400@1

岩嘅Tg我：

淘寶啦，又平又多選擇
ssp賣皮果d舖頭都有但都幾貴下

巴打淘寶有無邊間推介
淘寶d珠得圖唔識分佢係膠定真係玻璃

玻璃珠係咩玩法
波子果啲

琉璃sor

我仲係度諗 銀器mix波子果啲

呢條妹妹幾錢係邊買

其實點解噤多人唔鐘意鷲見 我見好多人狙擊
利申 鷲見同lone ones 玩家

佢話喺深水埗買左兩三嚿水

反而想知鷲見有咩可取之處

利申: 本人並無持有任何鷲見產品 理性討論

鷲見十字架出色

同風格嘅其他牌子都冇佢好 貴錢合理 易買 唔洗下下等半年
例如fa Tady and king
Legend hb 手工係好好多 但價錢貴好多 風格又唔同

淨係菊地都屌打鷲見

鷲見畀人追擊一半因為自己，一半因為代理

鷲見簽左大公司之後品牌定位唔同左
主力想行高檔路線，但就只係一味靠物料抬價
作品技巧手工質素都唔見有大進步
反而多左好多為左賣貴d而搞到不倫不類既設計
簡單d講就係由小眾品味變成大陸蝗味
呢様喺佢自己著衫風格都反映晒
再加上同佢訂貨既不愉快經歷，唔交訂貨但係又照出現貨
Email追單又十問九唔應

代理果邊就吹水唔抹咀
樣様都講到天上有地下無
新手可能會落搭，但係老手自然難免反感

始終香港無代理 台仔又吊高黎賣

台仔獨家代理，吊高黎賣好正常

屌打90條街

睇菊地ig佢應該去玩既時間仲多過開工
代理補貨少左，佢又要留返時間整特注品畀名人客
貨量同鷲見兩個極端

定番品台仔其實唔算賣得貴，現貨平過之前香港買
貴果d係特注品，唔幫襯佢根本冇方法買到

菊地係好靚 但真係好難買 價錢又貴過其他同類品牌 難買嘅程度係令我覺得寧願去自排goros
講真十個唔玩goros嘅都係唔想食炒 自排又太煩先玩其他牌子
不過鷲見代理係閪 大陸蝗味風格都駁唔到 所以我都係簡嚟買 佢啲基本款其實我真係覺得唔差 由其唐草十字架 真係好靚

菊地 都係成日淨係俾貨明星 唔覺有啲咩所謂職人堅持同性格
講真話有堅持有性格尊重手藝嘅牌子除咗吉原直真係諗唔到第二個 可惜風格真係唔係人人都鐘意

鷲見唐草我覺得Godsuns既仲靚

玩菊地純係因為作品質素姐
同風格既手工冇一個手工好過菊地
菊地而家行緊既路線同goro’s好似
定番品你肯等實買到
特注品一係你係名人，一係玩返三五七年玩到佢認得你

入菊地坑既話係唔係首推爪羽？
覺得菊地素羽上面個part有d怪咁

我自己會想玩四目
收四目M size

鐘意舊毛同十字Loneones仲有隻sparrow 耳環想放

想要舊先金毛

舊毛正

企鵝十字

手足係咪之前想放新版換舊版果個？

係呀 好彩換到

條繩長返少少好d

台仔而家賣緊幾算？

我問果d八算左右
銀碼細既款可能會高

收二手？

知道 番去試下搞唔搞到先

係呀 二手
鷲見好似巳經冇出呢款毛？

我見佢宜家個d一係成梳蕉咁 冇咩紋
一係就紋理深 但係直不甩 唔夠靈動

菊地隻爪世界第一
得閒講句 鷲見 fa tk隻爪同菊地冇撚得比

因為早幾日先補左貨
菊地去左台灣搵JJ，又幫昇日新舖開光

有出呀早半個月肥仔新舊款都有返，但睇過有兩條舊先金整得唔靚，d金冇咗忽

一分錢一分貨

岩岩問完 隻四目十算有多

菊地素銀爪幾錢到嫁？

好似成6千幾蚊架，都幾貴下

唔只 7千幾港紙

我乖乖等二手

我都係日日睇住個group咋

想問s m L 毛即係幾多cm？

好問題
467？
468？
我都想知好耐

定係每個brand都有啲唔同？

咁hb 6cm既毛算m？m毛單戴會唔會好細

唔會

好期待到手 話要等4-5個月 希望唔會延遲

單戴建議L size

但舊版 左右向個形係咪有少少唔同

訂咗了點算好 再搭咩上去好 諗住遲啲搭個太陽輪連鷹勾 咁會唔會好啲？

菊地金爪羽算唔算特注品?

放100%全新鷲見玫瑰點金羽
係香港vinavast買 未戴過出街
有盒有袋有單 間鋪最後一條 已斷貨
無瑕疵 純粹買完覺得唔岩放番出黎
有興趣既 add tg

入咗坑買咗唐草戒同手環

照咁講 Legend?

係

邊隻唐草戒？

最幼嗰隻舊唐草
btw, DC vip係咪冇限期

我近期都入左隻幼唐草戒
仲有隻in-gold 唐草戒
係無限期

鷲見放預左原價6-7折先走到。個個月番大貨

忍唔住入埋兩條legend毛

CH 1隻耳環都$3000
利申 想入手

遲啲入埋隻10k

香港有無代理larry smith

無

無代理 但記憶中有鋪頭有賣
名唔太記得 要上fb group搵

好似擺係black sun

其實Legend係日本出唔出名？🙄

感覺係一般 日本仔主要當然玩goro’s
但佢地好似反而好多人玩Arizona Freedom

鷲見菊地係咪華人買唔到哥羅先玩

我諗又未至於嘅
菊地都會有啲有個人特色嘅別注品
只係佢地係日本一定無係大陸香港台灣咁紅
但又未至於無人識
鷲見直頭擺伊勢丹添
不過日本玩銀嘅人比較多元化
香港台灣主流都係玩印第安風 日本除左印第安仲會有好多其他風格 無話邊個牌子壓倒哂其他咁樣 除左goro's所以佢先成為左傳奇

我見d 日本sales 好多都係戴goro’s 單鏈加上金加金牌多
當然有d我見過先金同十字架都有 不過可能佢地係好耐之前買 有時我戴住goro’s 佢地都會同你吹下水。

鷲見擺伊勢丹係因為簽左p&t姐
如果日本計，高橋之後應該數左Wing Rock先

菊地最頂唔順個幾個窿

隻4目好耐冇帶我諗應該最後個幾水係bethel 買到現貨唔洗點等 Bethel買先4.5k到

但而家買唔到 定係要搵日本果面既集運先受？

平放Horizon Blue 風切8cm
Tg : Hshhhz

Arizona Freedom

菊地應該跟wing rock 學過

問自己喇
幾千蚊

手工絕對超班
不過要做日本代表先有資格擁有

$23800台幣可衝

做香港電莖代表

CLS令撚到

18k要幾錢

嘩屌 痴撚線
畫個rugby場出黎

Dresscode報3千頭
早兩年去開台灣咁啱做八折 訂2千中

屌你老母 靚撚到

我有次去日本 唔知依間野 撞咗入去
立下眼幾靚 無好細心睇
返到香港先心思思
吖....上網睇又幾細膩
早幾日去日本一心諗住買
原來都唔靚嘅 佢個招牌太陽🌞 整到好似潮流特區果D鋪咁

3千頭係vip價？

係呀

所以話鷲見同菊地根本唔同級數
唔洗金唔洗石，淨用雕功已經KO

巴打係咪哩款?

cls

我個隻係R-23 ss

如果戴其他牌子羽毛/CH排Goro's會唔會唔比上去

抽都唔比你抽呀 sorry next time

台灣買legend 係咪平d, 心思思買唔買夠6000做會員好

會平啲但而家唔差好遠 DC vip價大約7.5算左右

深水埗邊到有得買鐵珠 有冇師兄指點

銀珠定鐵珠？
銀珠美藝華有 不過空心

同你情侶戒

巴打呢隻似s喎！

s size?
我都唔記得 好似有三隻粗度我揀中間果隻

有冇巴打知咩係調節珠？同普通銀珠有咩分別？

調節珠用係皮繩度既
用黎調節條繩既長度

同銀珠既分別 個窿大少少掛 應該係咁

唔該巴打，不過都仲係唔係好明
皮繩後面唔係就咁打個結？定有特別嘅綁法？

用調節珠方便好多

用調節珠 可以隨時較自己既長度
打結既位個位係死架嘛

同埋皮繩會愈用愈長，打結果個位過一排就唔岩
所以多數都係用調節珠索到自己想要果個位

我就兩者都會用

綁左結 再用調節珠較長度

雙重保險

調節珠都係淘寶買？

有幾間都有賣 好似
不過我淘寶

Legend 好似有唐草調節珠

唔該巴打，上淘寶睇睇先
買左條古布繩唔識搞

想買鷲見係咪等肥仔番貨 唔駛訂

今日都返左d貨，我都上去買左隻m毛戒

有冇相？

幾錢呀？

我等緊佢番點金/點金輪十字依家d現貨唔係咁岩

九舊水

有隻好多花花

5花真係carry唔到鷹十字都靚但overbudget

金繩tq我覺得好靚

今日有金繩tq?

v記官網有

果粒唔係tq黎

係wo opal黎

補圖

9百又真係幾抵

係諗都唔駛諗

我回下血之後都想入鷹十字

有現貨就趁依家入左先啦
入左先回血

近排入左好多野 真係要回下血先
再加上就算而家買左都玩唔切 不如遲d先

師兄呢隻有冇分size?

Free size

Free size 呀

你洗鬼回血咩

想買個鏈咀，細細地日日戴，有咩推介？（2cm左右）

你送比我就唔洗

大家覺得買多條legend m毛襯L 毛好定買隻扼好?

Why not both?

想逐樣逐樣黎

係咪空手黨？
姐係隻手無帶野
係既話咪入隻鈪先囉

有野帶緊就L毛不解釋喇

Legend啲毛 真係越睇越撚正
利申 Hb打手 力推Hb

比佢啲毛毒親，原本戴緊legend其他嘢

諗緊買咩m毛好呀，本身果條係L素毛

我XL加L

XL對我好似太大條，黎緊諗住買條m嘅風切羽黎襯而家果條

我都係買完legend羽戒之後先發現原來legend毛好正

XL幾銀 想要好耐

Loneones

sound of tears

鷲見既鷹唔係麻麻地？

Sound of tear + 鏈 我有全新，肥仔度買有單，巴打有冇興趣？

HB 毛有咩好介紹？試過佢件牛角，好閃令令

噹噹聲你地會唔會搵野貼住佢個等佢唔出聲好D？

我鐘意佢個噹噹聲

有得較的？

巴打係絲？男人老狗

先逆金 爆機先喇 牛角單帶都正

平放Hb 8cm風切 全銀
Tg: hshhhz

我覺得唔錯

講起我先醒起仲有隻牛角未戴過

唔要比返我
講笑

逆金同牛角 好難搵, 係咪一定得訂

老西都keep住啦 呢隻好野黎

中意既可以硬食現貨

上去試過，牛角好令，岩女仔多D

我覺得麻麻
鷲見鷹太平，隻翼冇孤度
睇相ok，實物拍埋其他牌子差一截
唯一好處係易買到現貨

想問下通常會用50cm定60cm既鏈？

仆街 有分啱唔啱女仔架咩

睇你戴咩
一般黎講鷹就短啲
毛之類就中等 50cm is ok
十字架就長少少 55-60cm is ok
不過無一定 只作參考 個個條頸唔同粗度 加輪勾又會加長左條鏈
好難一概而論

係囉 taka戴得幾撚型呀

其實搭多條毛都已經唔會有聲

One ok rock 個個？
有冇圖

對唔住 我真係忍唔住笑

HB個主理人都係叫taka

Wherever you are....

自膠一打 唔洗找

又幾型

睇黎手足係oor fans

下面果條係咩黎？

鷹頭吊墜

Push

6月去排goros
有咩要注意
利申 新手

我買咗同one ok rock Taka同brand嘅耳環

影黎睇下

Vivify黎?

係呀，幾重手，價錢都抵

巴打買邊個size?
我見大size成餅5蚊銀咁大

我見dress code長頭髮個店員買最大tim
我自己帶個size細5毫字少少

玩開賀氏銀

果d銀粉位用得耐會甩，盡量唔係擦走佢
由得佢一齊氧化，效果會出d

呢隻幾錢

2000左右

抵玩

係抵 又有少少金做點綴
單帶一流

有無巴打可以比較下First arrow’s同blue hawk羽毛

上星期上去有現貨喎，冇記錯26xx左右

寧願等都唔比代理賺

上年9月睇過現貨好似成3千1 唔知有冇睇錯

有冇巴打知下面兩隻LEGEND大約咩價位
中間個隻
同埋

香港代理都志不在此 ， 有生意佢就做 冇都冇咩所謂

代理好有錢

有咩銀/白金 男裝頸鍊靚

想問巴打，如果 HB 有現貨但唔想硬食9算，有無得訂？

我舊年買現貨....29xx.....

開始睇呢個post 已經入咗菊地同HB 坑

可能同匯價有關

佢牛角羽yen 價29200 我係十算買...

巴打呢兩隻幾錢呢？

feather hook $730 eagle crest $1480....全部現貨十算買...唔想等

同佢講訂貨咪得

平放hb風切 8cm

Tg : hshhhz

Hb一set了

係風切同你買嘅

原來係你 咁快

同你買風切之前已經買咗牛角羽，其他係近排先買

我都後悔睇呢個 post
今日手痕玩珠珠

應該仲有得買

一黎就逆金，無悔啦

單帶正呀

悔就唔知有冇毛就肯定有條

巴打D珠邊度買？好靚

99%淘寶
1%純金

經濟實惠 7日內到貨添

巴打咩途徑入條逆金？ 之前有現貨。但係現貨價太貴 硬食唔到😂

條友硬食左呀

想知硬食價幾多？從來冇諗過會買逆金e類金多銀少既item15k落到樓？

佢先逆金一齊買 兩萬幾 至少

台灣代理有逆金現貨，好抵玩

香港都有呀 果陣見面會都見到有條

咁現貨價分分鐘夠買8cm鷹加先金

加條鍊都仲得

其實先金氧化之後仲靚，加上逆金原來咁貴
真係不了

買左先金自自然然想買埋逆金

一對係靚既，但個價又夠玩好多其他選擇

有咩我問佢，乜都話冇

Taka去台灣果段時間返左貨，左右向都有

噢…我係最近問的

你估錯唔駛喎

我今個星期問嘅
不過買左就算啦

透露下好wo

我係呢兩個星期問
我係想加多條呀

其實銀器價錢無秘密

好撚豪呀

其實現貨唔駛等九算我接受到

兩條加埋咪萬八到

儲齊

爪神
堅型喎
巴打金爪L羽係邊到入手？買左大概幾錢？

無戴過 放入巾着一個月拎出黎一次
青咗好多

昇日
萬三有找

咁多爪好肉酸下喎

反皮白袋想問下Bro幾時買？

放幾耐先可以咁
關唔關個袋事？

上年買 買完先知中伏
我想要鹿皮果種

想問點買 Blue Hawk可以點？message 佢 IG?

放一個月已漸啡 個箭頭放咗一年
我諗係皮袋都得掛

你要左向定右向？留個tg

師兄謝你的好意我係新手唔知乜係tg我對唔熟悉嘅野唔敢私人買賣，見諒！

訂貨喇

真係冇乜事唔好入呢個 post

本身諗住經台灣代理買開野，順便幫你買埋

我問左佢，佢冇我想要嘅野

巴打去東京排隊有乜平平地一個人住宿推介？

Hb喎？ 最多咪訂

我想要你呢隻，白色一直都係出光面個邊，係前排先出白色反皮

唔介意嘅話可以住太空艙。
我住開 新大久保呢間9小時

睇下先，thanks

台灣代理 現貨幾算 ？

劍形十字其實仲好襯
反而我唔鍾意Goro’s鷲見果d十字
可能令人聯想到信仰，但我就編編唔喜歡信仰

只要係十字都係信仰

所以我冇十字item，將來都唔會買

8.3算

如果我想買逆金現貨，就咁匯錢過去等佢寄過黎 ？

係，不過我兩次都係飛去買

我都唔鐘意信仰 但又鐘意十字既野
所以而家睇緊Naja同Ankh 少人戴

same, 無信仰但好撚中意十字

我以為係光面 佢拎咗出黎又無理由唔要
好易污糟 淨擺係度都黑黑灰灰

背金十字係特別版來

唔緊要啦，光面都會污糟

想買隻扼 但好貴

Mc有隻銀電放緊$4000

唔比我註冊 不了

其實銀電幾靚 不過金電仲正
可惜太貴個時得過恨字

金電要$8000

Full Gear in Kyoto

見到有日本人用大粒紅珠單吊中箭頭，效果又幾好

巴打可唔可以影下粒點金 想睇下係咪fb group條友講嘅嘢係咪真

講緊Fb個幻彩哥？
全部自排 比較下

之前呢度好似都有手足養到變紫金 不過當然無紫到咁誇張

我估上面位師兄講點金章隻鷹高低翼？

我隻扼係銀電.
要實金H先要$8000. 淨金電好似$6xxx.

係，我記錯左，金電金H先要$8000

平放鷲見爪毛點金右向
有興趣留tg

圖一係4年前自排平打戒，我覺得左右翼都對齊平等。

圖二係18年5月自排嘅點金XL，個型已經改左，感覺左肥右幼，唔知算唔算對齊。

本店一直都有少修少改個版型，唔同時期出嘅型都有少少少少少分別，我認為唔能夠因為你件貨同我件自排品有出入，所以就認定你個件係假。

真係變左樣 fb條友搵多啲證據先質疑人啦 依家有位俾人入

呢粒清楚啲，無咁多花痕
18年5月買入，同上面圖二係同一粒
呢粒好明顯左高右低

kinki lok果班不嬲都係小圈子周圍咬人 當食下花生算啦

唔識班人 要跟各大高手學野

？

難買心頭好
而家想買都冇得買了

我想買佢個特別版十字架
不過個時諗唔到點襯goro’s 又唔想單戴所以冇買到

我鍾意十字架但自知呢一世都冇機會買到goro's, 加埋金電只此一批，所以呢隻冇慮即決

無時間？
想知點解

不過Hasanna 係正既 我我隻普通版扼

岩岩買個時

有冇巴會揾本地銀匠買銀器?

大把

有冇邊啲真係買得過?

而家幾年都去唔到一次自排，要買到十字架，機會近乎零

巴打以上既爪羽有冇同菊地直接買過?
如果有既介唔介意分享下過程?

payapl , 支付寶

想直接同菊地買可以死心
簡單d幫襯昇日算啦

上次夏休有香港人買到金繩TQ銀輪十字架

但當然要過五關斬六將，比平時難好多先上到去

有無巴打條毛都係好似我咁一撻撻
可以點搞

巴打既意思係佢已經唔送海外定工作室唔再見人

我估應該係唔見人 除非你係明星

好似話曾經有香港人去本店買完野~一段日子就係淘寶出現假貨

冇話一定，完全睇佢心情
既然係咁，不如直接幫襯代理算啦

砍掉重練

都啱既
只係台仔條條都賺兩千以上
北海道又少返貨
如果去開東京都想撞下彩
send下注文都email好

單帶

手足襯得幾靚
不過d珠好似好膠咁

抹銀水？

上次菊地喺ig開完大陸仔同sukumo拖之後台仔應該減左價
我買幾樣野都係八算左右

布喇 緊係

但上次問四目 都成十算鬆d

金爪先金226800 Yen
八算都唔夠喎

我隻扼over 10算.......

同埋金爪我無記錯係165240 yen
又係唔夠八算

點解四目咁貴

Tk ?

幾時開拖？話sukumo唔係代理個轉？

係
菊地出ig話大陸某賣家d野fake
大陸仔就喺菊地吧出貼話d貨源自北海道有根有據
然後班大陸仔就喺貼吧狂屌菊地同台仔
我冇貼吧account，睇唔晒d post

中間應該有d事發生左
Sukumo冇左貨
Bethel話唔再寄海外，連集運都唔寄，要有真日本地址先可以訂
班大陸仔就屌係台仔從中作梗

台仔真係食屎狗黎，之前食水深撚到仆街，Bethel唔再寄真可惜，啲貨都翻得好少

Bethel D退$等到天荒地老

PayPal黎？應該快好多架啵

所以應該size43唔係全fake?可能一半一半？
但我估係台仔有份叫菊地屌大陸仔同cut sukumo ？
而家北海道已經不定期返貨又少貨

就咁睇似台仔後面做左啲野，之前sukumo 啲貨我見菊地有落名/stamp 落去

睇菊地出貨量都知佢唔等錢洗
台仔畀到佢想要既野佢，無可厚非
作為玩家呢d花邊野都係八掛下食下花生姐
邊個有貨，價錢自己又接受到咪買囉

咁話實台仔服務係幾好
我早兩個月去台北買條銀爪先金
發鷄盲冇睇清楚焊得唔好
寄返畀佢佢都同我搞返掂

巴打有冇試過隔空同台仔果邊買野？定次次都飛台灣

台仔可以計港紙用中銀入數
PayPal 就收5%手續費
收貨用順豐，隔日就到

Goro's fb group好撚好笑
成班台狗好似邪教信徒咁亂咁吠

Old new is so 唔識串

有個華哥乜水 成日有人提

狗咬狗

本身已經睇唔起goro's啲飢餓行銷 但啲台狗仲係講到goro's神咁排 日日就提自己自排 俾人狗咁撚仲咁自豪 好on9

台狗撚會自排

排ocean

台灣本店

BetheL 個啲係咪現貨？想買條素羽取代我條TK

唔一定。你order完幾日佢會覆你

條繩係邊買？

百川 你可以ig 或者fd揾

條繩幾滿意

襯得幾好

條繩好似四五百

一條繩四，五百咁貴

一條鍊都千幾喇.. 講呢啲

我都有買不過之後轉左用鏈，放左係度

之前大陸貼吧有人CAP 哂SUKUMO 同BETHEL 微信對話圖~都係話台仔個邊搞事~唔比佢地賣或唔淮寄海外~

其實到最後咪要減價黎吸返啲人，做埋晒啲下三流野

個時佢開隻四目 成35000 twd

我又唔覺得有咩咁下三流
正常拎左個海外代理做
都會要求本地代理唔賣海外
大牌子全部都係咁做

冇咩大牌子 唔比人係佢local買完 買家自己寄返外國，何況佢係台灣代理，有咩理由要其他地區硬食佢既價？8算/8.5算我都覺得ok，但之前成十幾算，食水深到咁。

佢地唔似代理 似經銷多d

咁而家都冇人唔畀你同bethel買完寄返香港喎
只不過係唔寄集運倉姐，有日本地址一樣可以買
大到Nike咁，美國官網都要寄美國地址之餘連信用卡都要美國billing address先埋到單

台仔減價同日本代理唔寄海外係同一時間發生
最大原因應該係打水貨姐
兩地代理差價大咪會做到IT咁
上去試完然後搵代購買

師兄會唔會合理化左d仆街嘅營商手法

廣東道最大間果幾間名店
歐洲都賣平過香港專門店一截
但係冇一間歐洲官網會送海外

你可以覺得佢地仆街，但係呢個其實係常態

果堆名店都係代理？
留名學野

有無玩ch既巴打係到
黑色硫化果d位開始脫落 係咪正常既
同埋你地平時點養黑佢

果陣直頭係有人係日本代理訂左白金頭 金鷹唐草平打，之後台仔知道左叫菊地要日本代理cut佢單唔比買喎 要買就同台仔硬食炒價。 乜台仔咁做叫正常代理？ 人地用日本地址自己訂到野都要比你搞到cut單。仲惡撚過共產黨

呢單我未聽過，新單唔收都算
cut埋舊單又係幾仆街
不過冇計，台仔tum得菊地開心
茶煙飯酒女様様都係錢
唔咁玩根本圍峿到數

啲台仔根本就係賤種 充滿中國人嘅劣根性

手足呢隻hosanna十字? 喺邊度買

屌你老母
台仔啲價個個星期問都唔同
又話日本金價升
又話菊地自今年都加左價
升條撚 加條撚
係咪玩九我

北三巴 哩個點有啲bug

其實好似IT咁
佢地係時裝代理
但佢地啲店都唔會拉高價

反之有啲時裝品牌好似A&F Victoria secrets American eagle
佢地就係品牌expand 去外地
就好多時拉高價

而家台仔係好似IT拎左代理權
但做品牌expand 去外地既事

條金爪平左既？

IT賣果d日本牌子衫
如果冇做特價講緊係十四五算
點會冇拉高價

btw台仔畀我感覺唔係特別想做香港人生意
洗得起錢班大陸仔先係目標

Ig dm係上星期
Ipad係今日

Larry Smith鷹頭真係好特別 清泉

一早話撚左台仔下三流 濕鳩友黎 日撚日海鮮價擺明引大陸水魚落搭 但已經有堆大陸仔唔買佢 淨靠台仔邊買得起咁多金產品

哈 我屌你
問埋台南仔 又唔同價既

放chrome hearts十字架 全新未帶過 有布袋有紙袋有單 購只30/01/2019 原價$4600 放$3600

另放loneOnes Dove Bell M size 全新 購自vinavast 26/01/2019 有單有warranty 原價$4500 現放$3100

呢隻正野 巴打留個tg?

可惜我早左個月買

洗唔洗咁海鮮，btw 台南仔都係DR開既？

應該係啦~台南個間主打賣古著

琴日問goros

同埋菊地

買goros 真係不如自排！排一星期應該有1/2日上到

金十字背加金電十字架係某網站幾年前的别注，已冇得買了
普通的就可以訂

有咩好驚訝，淘既古布繩最平都150HKD到200左右啦，更何況依隻係再靚啲既布，質感色水正好多，四五百算平 最貴都唔會過千，又百捨又有層次感，算好抵玩啦

百川真係用古布
其他果啲只係印花布
高質好多

吊個十字架已經好正

同意佢仲有金銀珠仔可以一次過穿埋

百川

萬安行

thx

推

十字放左未？

我hold左

大家覺得wingrock點？

想買，但真係唔知有咩方法買到

古布繩我係搵台灣yves 買

我都想入條毛皮繩單帶

百川果條靚d

但最後都係覺得鏈好唔駛煩

有冇咩平台係比人買賣二手銀器？

fb

高汁呀 第一隻鈪

原本入坑係想課一隻唐草手鐲
最後都係揀左戒指

好快變深色

我應該唔除了 反正銀無所謂
等我試下極速養黑先

未傻la, 訓就未帶

唔除黎訓我係怕你會壓花都未飬黑

北海道菊地代理bethel有新annoucement
唔識日文睇唔明

好

咁緊點戴落去

收二手野

係咪台仔事件後
北海道已經少左返貨同唔送海外
而家仲做埋賣二手增加貨量
可能真係唔多掂

邊有咁易唔掂
去過bethel間舖，ken既貨佔一個飾櫃都唔滿
要靠佢開飯就死得

我估應該係見ken當炒
咁多年經bethel流左唔少特注品出北海道
呢d貨收到返黎講緊原價兩三倍都可能有人接
有錢點解唔試下賺

應該係開口位食入手碗

想係Bethel買菊地，fd住日本，有無巴打有興趣

幾銀

2手
780

靚仔貨

sick ball

唉屌我果隻玩左兩年幾 呢排肥左就黎戴唔落 想死

咁新淨

有啊

有

木村巴留個tg

btw 有菊地tg谷
想入谷請留tg

痴線，堅平
攪到我都想入隻二手

有興趣

咁啱食到 都猶疑左一陣

巴打架運氣

fb睇番嚟？

我都想知，巴打係Fb 2手page 定group 尋寶？

Fbgroup 咩谷都加下

有個菊地谷link, 你地可以用

有冇巴打有鷲見新舊對比？想入坑睇下分別幾大

舊毛靚啲

ＨＩ

嚟緊想入條舊爪毛單帶皮繩

Hea左好多

真係hea左好多，但其實佢啲野掋唔掋玩？係大阪見到實物真心唔差

可以對比下菊地健就知咩叫高下

有興

放HB8cm風切 tg:Hshhhz

舊版幾抵玩既 較易入手同埋平d
菊地鷹爪冇得輸 手工好d 但難入手 同埋貴d

Btw 我個人覺得素羽既話 鷲見舊版>菊地
爪羽，上銀既話 菊地>>>鷲見
個人意見only

菊地羽毛嗰三個sharp cut窿係佢signature 同時都係好多人唔鐘意既原因

都係學wingrock姐

想要wingrock

下個月去福岡會搵wing rock
可以代購有性趣可留，tg

巴打好等錢洗？

代購都係賺少少差價姐...
唔覺有咩問題

都好wor

如果等錢洗靠做代購執小小就死得了

Wingrock有咩signature item?

有無巴打知ch呢款扣會唔會好易插到鬆晒？

入完十字想齊set?

同問

係... 無鍊戴唔到 又要洗錢

一年多前開始入坑，我係玩LS先，最近先入手支二手菊地上銀點金，之前都唔太中意有高橋系統既牌子，但睇睇下菊地真係幾令

養得幾靚喎衰鬼

用左一個月 唔覺鬆 24吋可以就咁粒落頭

珠應該係邊買?

有冇巴打想收鷲見十字？

咩十字

留tg比圖你

有意

PAPER CHAIN 靚仔呀
但唔襯返CH野, 會覺得唔好睇

諗緊係咪應該買長少少 可以直接粒落頭 唔洗成日抽插個窿

你諗住買幾長 24时可以呀

原本諗住買~50-55cm

想問巴打你果條大約咩價位？

6550

都係百川配埋

有冇巴打戴緊FA既扼?
質感如何?想買最簡單既平打/金毛

箭扼

巴打啲珠係邊買
新手咩都唔識

我想自己買鹿皮繩
我唔樣身上太多藍染

買左幾條菊地
銀爪點金 上銀綠松 兩條細毛
新手平平地玩住先

4條都叫新手

知你有錢 叻

下 加埋都唔夠goro1條貴

goro's好平咋喎...

有
有冇人討論土炮

中間條骨有幻彩好少見

樂天買，我仲淨兩串未用，$300@1你睇睇有無興趣

新手入坑 個人唔知點解唔係好好羽毛 想買下牌同淨爪個d 有冇巴打有reference

鷹果隻單爪？
吉原 但單戴可能有d齋

巴打咩途徑入手？

麻麻

我覺得佢隻風切戒幾好

我樂天揾下先

嘩 巴打買左幾耐?
開始黑喇喎

手工的確未係最好 不過價錢抵玩同叫支持下香港嘢

點解會戴到條鏈一撻撻

無特色 又係一味抄

牌仔好多牌子都有出 可以留意下菊地果d

有無巴打知邊到買mr.hill嘅介指

hide & seek係代理? 我見佢都有擺下啲鈪呀戒指個啲
btw 係Mt. hill

佢個到勁少，我見mr.hill網上有啲好靚

銅鑼灣有，不過睇過實物麻麻現貨都ok多

咁如果想睇現貨應該無辦法了 訂佢就可以訂 但擺咩現貨就佢話事喇
講多次 係Mt. hill

太順手mr.hill 自膠

吉原會係咩網買到？

Dresscode 尖沙咀果頭

Thanks巴打

台仔菊地貴過goros喇

依樣野 我唔係咁認同你 ..
咁其實好多牌子都係抄goros...

粒1%圈好正

事實上大部分都無特色 唔知點解要追捧

佢隻銀好有質感 唔知係咪p過圖

咁其他牌子都好有自己style嘅
Larry Smith Legend Fate Co. 呢啲都係有突破
就咁揼低幾個字 話冇特色 成個hipster咁

Total幾錢

大家多數係邊度買皮繩同紅珠

8千左右

以而家好多人玩嘅羽毛為例
拎第一頁張圖比較 係咪大部分無特色？
土炮又跟住一味抄就好？

土炮黎講我更加睇唔起某類所謂大型牌子

想買其中一款，大毛個隻諗住剪走皮繩留牌仔

另外想問fa既950銀係咪感覺會有d唔同？

第一隻留皮繩好睇啲

第二隻點都買唔落手

建議買箭扼

一打唔洗找
你拎一張各牌子既先金比較圖黎話人無特色？

接實啦

反而我幾欣賞土炮
起碼係本地 起碼係肯嘗試先

其實想買毛扼，但感覺上好似誇左d
但又唔想太齋

肯嘗試係好事 佢太似都無可厚非
但新牌子跟主流行 好合情合理
咁咪比d時間佢睇下佢點發展

利申返先 無買土炮
Goro’s 同埋‘無特色’既各大牌子都有玩

又係本地光環

垃圾 你咁撚叻你整呀
你整一個唔同形態既
我同你買又點話

為拗而拗 你慢慢

唔知邊個為拗而拗
得把口 你都慢慢

真係好想點你玩咩brand 可以大過依度所有牌子

根本唔知條友想點撚樣
larry smith風切羽咪唔同囉
Hb直羽都唔同
Fate co新羽毛又唔同
Chooke啲羽毛直頭用銀幣打添
羽毛只係motif 唔同牌子都有唔同取向
覺得人抄咪玩第二隻 又講唔出鍾意咩style

睇唔透 好似本地得罪左佢咁
反而今日依對幾靚

邊間黎 真係唔識

淘寶自家羽毛鈪都好有自己風格 呢個係我比較欣賞佢地既地方 再講 銀飾最緊要好睇 自己鍾意咪得 無乜必要講話要邊個牌子先係玄門正宗

佢經常俾錢ig落廣告
碌多幾次就會見到

如果講本地銀匠，我會欣賞呢位朋友多過樓上整羽毛個位。

杉同倫都幾得

都係錯呀手足

有師兄話fa氧化出黎個效果好睇d
但我始終覺得fa d毛紋麻麻地

係倫到上堂玩過，幾過癮架

我都跟佢整過一對鈪同一個吊墜 好好玩

杉係邊個

上圖嗰位

鈪要整幾耐?

有冇名 唔該巴打

木杉

啲嘢好靚

整左成日架
好似三點幾開始整 整到十一點左右

比想像中快，以為要分兩日

一隻囉 一對就分左兩日整
第二隻快過第一隻一兩個鐘左右